林鄭真係癲撚左，早期諗住靠搞掂疫情贏民意，fail左之後改策略用疫情引大陸醫生同推遲選舉，最唔想完嗰個係佢

屌你老母老鄭
香港人唔使寄望政府會做野架喇
佢點做都會留條尾
一係唔封關，一係唔大規模檢疫，一係唔隔離緊密接觸者

佢就係想搞垮醫療體系引大陸醫生，佢班人都想左好多年
佢就係想疫情延推遲選舉，而家選又死，大規模dq又死

佢發現用抗疫收割唔到民意就用暗黑兵法
橫掂你班香港人係咪都係反佢，佢就擺爛做到盡

今鋪真係死得
最想好多人中嗰個就係林鄭

Quisling

依加佢全方位都有缺點
咁多年公職生涯都唔明點解可以諗嘢咁偏激

政府帶頭殺香港人
香港九龍新界冇得避

邊有人考試可以全部錯晒
好明顯係知道所有答案先得
擺明想香港人死
仲咁多人覺得林鄭蠢唔識管治
真係得㗳笑

佢可以做到咁先係勁喎？
前無古人咁大勇氣去憑一人之力推翻700萬人嘅常識，邊個做到？

曲線好似要講明

佢知自己人生已完，梗係攬撚住香港一齊死

留地不留人

佢同香港人有血海深仇
由好打得未衰過，變俾班市民搞到雞毛鴨血

除咗政治任務
私怨黎講佢都想搵我地報仇

重有個原因
777開豁免外國人
所以有個案可以賴晒外國
我反而相信呢個都係原因之一

暗黑兵法
唔抗疫擺明係管理嘅一部份

只係將香港當支那地區處理

佢想全香港人死

用爆疫情去爭取政治紅利，佢都算喪心病狂

正常係用抗疫去爭取政治資本
好似台灣咁

屌你777用播毒去爭取
同牙習一撚樣

反社會人格

佢已經手握最大權力
佢冇能力改變自己聲望係佢廢唧
自己仆親就賴地硬

就係公務猿太壓抑搞到佢一上位就爆

林鄭當左我地頭號敵人啦
日日話我地唔會得逞
別有用心
有陰謀

根本當左主流香港人係頭號敵人
期望佢會對頭號敵人做好事嗰啲人真係太天真

人地考第一架

弊在好多藍屍撐佢

佢係咪有

思覺失調同被害妄想症？

佢冇得去英國退休

冇計啦 唯有硬食

由考第一變闖大禍
唔撚gur 想殺哂我地都好合理

害人都害到前後矛盾錯晒邏輯先係問題
他日分析政治人物時講到佢同FBI專家講徐步高差唔多

有事就動員佢地出黎集氣
但喺殺香港人報仇嘅過程係唔會理班藍絲
正宗condom

有冇得控佢

反人類罪

好咩打得?

每次都係聽完人講野. 唔理, 照去馬咋

我是但搵個廢老做野都係咁架啦

係都唔奇呀
覺得我哋市民日夜想迫害佢
小學生都有陰謀
佢先係受害人
自己犧牲好多做香港之母但俾香港人恰9

明明政府做到好撚垃圾
正常人都反政府啦
唯獨是藍屍繼續死撐話政府做得最好
藍屍個腦袋係做乜

國際法庭係咪受理反人類罪？

愚忠
點都要聽政府話
唔係就冇大冇細

On9思想

條賤婦應該好憎有人反佢 心理極度不平衡
聽聞佢以前年年考第一但有一年唔係 之後果年考第一嘅女仔就日日俾佢跟蹤返屋企

所以唔怪得病毒大爆發幾乎都係藍屍比例最撚多

不戰又屈兵

牙習同佢都唔撚驚國際裁決
要審判佢唯有贏左先有得審

拎唔到第一，就放火燒校

呢日係咪就嚟到

俾著個咁偏激又精神病嘅女人做特首香港人真係好撚慘

佢已經傻撚左將賭注不斷加碼甚至累死成個中共 某程度係好事 佢輸到底褲都無已經無得輸

香港人要繼續努力唔好鬆懈

大台唔係一路係佢咩

癲到諗住all in 翻盤

我地係受林鄭感召抗爭

DKLM

國際法庭一審就搞好幾十年
分分鐘佢死咗都未審完
赤柬大屠殺嘅主腦咪係咁

帶頭殺死香港人

癲撚到
心諗:「你班香港人反我吖嗱，下場咪就係家破人亡囉」

呢 D 咪攬炒囉，正。

一百條 T/F 錯咗五十條係蠢材
一百條 T/F 錯足一百條係天材

差唔多全部都掉轉黎行

我相信呢日不9了

佢根本係典型因循守舊既官員，佢最勁既能力係打官腔同夾硬搵野講黎認叻抬高自己，但事實上佢真係無，對處真實問題上既能力極度貧乏，我相信呢個係絕大部公務員問題，得把口

其實擺到明，

牽涉到人命都仲要玩政治，

真係好仆街

我地之前嗌攬炒都係想炒經濟
條癲婆嘅攬炒係殺人，癲撚到

高分低能就係呢啲
廁紙又唔識買
交通工具又唔識用
仲期望佢處理到民生

藍絲撐佢（如有）係因為藍絲反黃絲，黃絲反林鄭所以藍絲撐敵人既敵人

柒婆已經唔理民意同香港人既性命，肺炎幫到佢好多

無限延續限聚令，比黑警更多理由鳩拉同嚇人唔敢上街，順便扼殺黃店生意

到香港要隔離14日令外地港人返港投票意慾減低，對親中選情有利，同時隔離令亦令外國記者對黎香港採訪敬而遠之，令港共隻手遮天既獨裁模式無法公諸於世

爆到九彩就有籍口封關唔比香港人走，就算走到去外國都未必敢收留香港人

比你係柒婆你會捨得肺炎呢個打壓好幫手？

佢已經癲到唔係搞唔掂
係有心令件事失控

前者都係冇能力
後者係冇人性

配合維尼崛起

換著係你精心設計plan好嘅局比人收左皮 名譽掃地
你都會唔gur啦

可能去到2027都仲見到佢

佢個目標係想收香港人皮
人命佢都唔當一回事
人命對佢有利仲會攞黎用
就算條命係撐佢嗰啲藍絲都唔理
真正人血饅頭

癲到仆街

就係講緊佢政治上粗枝大葉錯漏百出
次次矛盾開頭，錯誤收尾
佢以為自己精心設計唧

殺人政權

最大目標係收香港人皮同報仇
其他乜野人命、自己人、香港前途、甚至中國前途佢都唔撚理
有用就押撚埋上去

She hates HKers PERIOD

所以林鄭不知幾撚醒
睇死香港人做唔出啲咩反佢

制裁咗啦咩

唔好咁快打飛機住 人地一家係英國過得幾開心

香港疫情大爆發，柒婆真心好開心，記者會上佢不斷爆笑，係由心裡面忍唔住笑出嚟

明顯想引入大陸人，清算醫護啦
之前罷工，落佢面

佢好撚喪心病狂
對香港人嗰種恨係好明顯

最好笑係
疫情好啲嗰時就歸功政府抗疫成功
而家疫情嚴重就賴市民鬆懈

啲人仲望佢封關
撚會咩
封關咪即係之前醫護岩自己錯？
好打得點會認錯呀
而且封關之後仲點清算醫護

佢都講到明借疫情翻身
緊係寧願死百幾萬黃屍

之後好返啲又會話政府抗疫成功

老懵董8年
貪曾7年
689 5年
777可以玩幾耐？
下一個只會更閪

犧牲埋撐佢嗰啲藍絲都在所不惜
正宗condom

push

林奠不嬲憎香港人
如果香港人唔係識思考，唔係咁勇敢企出黎，佢已經一開始搞掂左送中，陰d陰d咁清理異見分子，唔洗搞到依家要支共出手搞國安法，搞到個個制裁又開埋BNO居留吸走人口資金。

佢目中根本就係香港人破壞佢士途

點解大陸醫生自己血液有抗体？
佢想大家死，點解大家要死比佢睇？

在街上一除口罩立即中，呢啲叫毒氣。
口罩唔係用嚟防止呼吸嘅。
醫生入手術室要好小心洗手，唔係洗口罩。

口罩用途有二

第一：防止飛口水，你飛我，我飛你。
第二：防止你隻手指插入口鼻。壞習慣。

洗手重要啲。

天有眼的，好快到佢中！

而家中果班大部份廢籃，天有眼架！

Push

佢搞掂一地兩檢嗰時覺得自己好撚醒
又考第一
好似話逃犯條例係佢親自提出，想distinction 畢業
而家變考第尾
以佢咁偏激性格同香港人一定有血海深仇

大家都知道有一科叫耳鼻喉。

帶咗口罩，你對眼又點？

洗手啦

Why not both la

攬炒啫，未驚

中極都撐佢真係吹撚漲

屌大陸d人落黎要隔離14日種票班友點落黎投呀？
梗係要延期啦

個個都話唔洗理柒婆話佢係中共傀儡， 但呢個柒婆就係死心不息咁要害死香港人，除左中共旨意， 仲不停Propose 危害香港的政策， 根本唔可以唔理呢條八婆

佢每一個行動都係想奶共

有冇記者問下佢覺唔覺得自己係

藍店出事最多
病毒大爆發確診者幾乎都係藍屍廢老比例最多

唔係曲，我覺得你真係講中晒 777

如果佢連任香港準備打仗都得

佢上北京應該經歷過好恐怖嘅事情
有心理陰影

你打咩字打個殘體出黎

佢對香港人嗰種恨應該大過中共
中共叫佢行1，佢行埋234
政治任務都係其次，報仇先最重要

嚟啲就係777嘅「扮公」文化

講真。引入大陸醫護。
唔係只係本地醫護死。係全港一齊死。
呢個死唔係咩冇自由冇民主果種。而係你真係physically會死...

推光復香港 時代革命

話之日日死幾多人
最緊要無人出黎反我

又考第一喇

睇佢喺記者會講疫情突發轉壞仲陰陰嘴笑就知佢個八婆認為自己賣港計畫通

佢仲開心
然後屌9市民唔配合大陸醫生又唔捐血，咩都政治化

佢死左一定要鞭屍

推

屌你老母個閪啦 咩叫俾班市民搞？

係佢覺得俾市民搞
屌就屌佢個閪

呢個真係重癲撚過反送中....
大陸醫護喎師傅.......
你敢比佢醫? 分分鐘死架喎...

有前線醫生透露另一宗個案：肝硬化等嚴重肝病患者，容易腹部積水，其中一個處理方法是插針入肚抽水。由於肚內有腸、肝等重要器官，醫生插針時要非常小心，某些位置絕不能落針，如右上腹，因為那是肝臟的所在，一旦針穿肝臟，病人很容易流血不止。曾有大陸醫生準備在高危位置插針，及時被本地醫生大聲喝止，「呢啲喺我哋概念嚟講係好基本，你唔可以錯，錯咗會死人。」

此外，曾有病人因心口痛而求醫，本地一般診斷方法是照心電圖及驗心臟酵素，但有大陸醫生不懂處理，有香港醫生說：「心口痛有機會係心臟病發，唔喺短時間內處理，後果可以好嚴重。」

其他問題包括：香港醫生以英文為溝通語言，但曾經有內地醫生用中文開藥，結果藥房未能執藥，將藥單彈回頭；香港醫生有意識在巡房時要多留意病人在手術後有沒有出現併發症的徵狀，但有大陸醫生並沒有主動檢查，需要同事提醒。

大陸醫生因培訓及文化差異等問題質素參差，因此，香港醫學會會長蔡堅強調，他們來港必考的執業試是一個重要把關，門檻不容降低，以保障香港的醫療質素水平，以及市民健康。

一個人一年敗哂加埋幾千萬人香港人幾十年嘅努力
唉。
可否revert commit

其實根本全部都係政治任務黎

共產黨依家逼你食十舊屎

第時俾五舊你食就好多港豬都覺得鬆一口氣

根本依家呢個局面最大責任係中聯辦同共產黨，

林鄭只不過係個avatar

我反而認為係唔敢驗支那人
如果班支那人驗親都中咪即係話俾全世界聽支那仲爆緊

佢應該會話年輕人先係反社會

以前咪話過佢根本無可能考第一，呃人呃左咁多年，依家比人篤爆左，佢憎撚雄香港人

快架啦
建制派而家開始出黎講
冇中共指使佢地撚會咁齊心一齊吹風咩
再動員藍絲同藍營kol放風
政府叫有聲音，同埋爆多一定數量
就會話開始研究
香港人開始示威
就派建制媒體唱衰黃絲加劇疫情同用黑警鎮壓
最後獲得通過

佢個劇本就係咁

其實宜家真係報仇
香港示威已經好難威脅到中共
所以已經無動機去借疫情分散注意力
宜家個個都打國際線
可能借疫情爆發去阻止外國收香港人

惡意管治早已展開

Exact7ly

而家先知會唔會太遲

一陣香港人發現原來777要坐足十年但係大家咩都做唔到先悲哀

藍屍變晒做777同支共嘅中蟈病毒生化人，傳染番自己嘅同類藍屍

香港人仲旨意靠政府真係死得， 民間要做嘢去推翻暴政，林鄭根本想香港人死

其實幾時會有最新民意調查? 真係想睇下呢次佢的支持度跌到零未。

即係話林鄭曾經同FBI專家講徐步高係點點點？

s

有冇咁誇張？ 跟蹤都做得出

d

驗或唔驗都唔會公怖
反正會放返佢返深圳然後比深圳話香港輸入
其實第三波源頭明明係內河碼頭
內河碼頭即係同支那有關

咪儍
中聯辦同國安先話事
777只係讀稿機器

封眼出街

如果個特首係黃之鋒佢地一樣會讚
係權力崇拜既愚民表現

話唔係大陸有關邊個信
本身日日零確疹
之後不停有外來個案
最後變大規模本地感染
條仆街仲敢瀨唔關冇封關事，係市民鬆懈

其實要查證又唔係咁難 佢中學唔多唔少都有啲記錄掛

Which one ?

更正

唔係有病，唔好賴係病身上

係想實行香港攬炒終極計劃姐
謀劃已久 終於搵到機會

點解你仲會有佢想贏民意呢個諗法
佢只係諗兩樣野
一 用發生緊嘅事達到政治目的
疫情：限聚解散示威、選舉
二 用發生緊嘅事達到利益輸送
疫情：揼水整呀婆底褲口罩、csi口罩

林鄭個樣p圖定真 個樣好似魔鬼

其實佢拖得幾耐，佢拖一年咪只會有多一年時間俾佢繼續出錯
我覺得中共係想推遲一年，喺呢一年換特首就真
之後再救返立法會，話唔定老鼠曾就係人選，如果唔係點會咁落力

不嬲都話佢係國際反華勢力的間諜

赤柬係柬埔寨政府有心放生

真架

香港人仲以為普選特首就解決到問題
係唔係仲咁天真呀

當年鉛水事件已經完美演繹出佢對問題既處理態度係唔知唔理我睇唔到
叫所有政府人員一啖都不能喝真係好撚痴線

乜撚野未衰過
話完佢好打得之後即刻衰撚咗啦
比班牛屎佬燒一燒佢個鄭月娥紙紮公仔即刻收皮

點解無人起林鄭成個家族底出黎
究竟係成個家族係咁 定係得佢一個係咁？
佢老豆老母呢？死晒？

即係都唔知點算

好打得呢句其實係許仕仁笑鳩佢

樓主又講共產黨叫佢行一 佢行埋234

最後果句咪似足佢老細咁
令自己唸野越來越錯焦點

佢自己出內部守則唔准人哋做嘢

呢個女人心態好撚恐怖
之前無事 個個都話民間做得好 唔關政府事 完全無人比credit佢

跟住就開始開門 爆都唔閂 話之你

各有各睇法啦
但結果就一致
就係香港人俾中共港共集團瘋狂迫害

佢家族應該真係冇乜特別 佢都60幾歲阿爸阿媽離世有幾出奇

好撚偏激
私怨心重、記仇、妄想個個都有陰謀想陷害佢
條友真心喪唔係扮

佢讀咩科，你都估到啦

養寇自重

希望見多D工聯會, 增加機會率

Social Science 2nd up扮年年考第一

下一步就係引入大陸教師

全方位引入

咁封關一開始係邊個提倡？

Shit

其實

佢幾時未顛過

點解大陸醫生自己血液有抗体？

你眼殘呀大陸仔

堅架

On9, 封人入同封人出都唔撚識分？

中共留島不留人
生化戰正在進行

up

咁佢好似冇封人出香港關既

每次見有少少好轉就要諗d野做衰d
攬炒黎講佢都用心良苦

而家方向報同藍屍喪屌777廢柴廢柴

直情趕人走公墓員又要放棄外國藉

Really?
Why did you use the same ?

Are you ok ?

tui
我都覺得係咁

PUSHHH

Fuck off !
Get out of my sight !

You piece of shit !

驗腦啦on9 仔
大陸仔自己用殘體就大枝野

仲有可以無限限聚，等D人唔敢出來示威。

其實之前限聚限室外唔限室內已經睇清晒，
結果而家D武肺群組個個都係室內嘅。

Could you type English and fight back ?

If not, get off !

大陸仔學咩人講英文呀，講你既 nmsl 啦弱智仔

You want more ?

Son of the bitch !

yoy are such a retarded child

Its you who can’t speak English.
Not me

more 你老母，你老母就俾人fuck more

You mother fucker

Your mother has a fat cunt

弱智仔講你用殘體呀，關英文咩事呀
唔識閱讀理解就讀過小學啦

Your father has a small dick

You have nothing

You know nothing

Piece of shit

i agree ah, u mom is a hooker ma
所以咪生左你個弱智仔囉

Its seems that you like to be fucked by others all day long.

你條弱智五毛好心就專業d
簡轉繁 check 清楚先好post 啦
弱弱智智咁打份五毛工都專業d 好冇

Are you male or female?
Could you examine yourself?

弱智五毛俾人揭穿嬲嬲豬

You like hair ?

俾d pt 啦弱智五毛
你冇腦係咪要驗下
簡轉繁都唔識
你係庇護工場做嫁？

I could fuck you un a pro way !
You want it ?

哦，原來你係 bisexual, 原來弱智五毛興自屌
失敬失敬

You just laugh and laugh and laugh !
Really terrible!

有得笑d 弱智仔五毛唔係唔笑呀

You really have both ?
Jeasus

原來弱智五毛真係小學都冇讀，唔識字

Please do it your whole life long then

Could you jerking ?

好過你條弱智五毛係短命種既

林鄭好毒

I started enjoy playing with you !

今次身邊無一個藍絲唔屌佢

街市是但一個師奶都知咩料啦

好打得係真
但只適合做中層唔適合做決策

弱智五毛你慢慢自瀆自屌
記得要驗腦呀

一早講咗一定播毒殺人嫁啦，國策黎。

半年前班醫護已經講緊罷工封關。。

最毒婦人心呀ching

免費用中國醫療有咩唔好?
完左咪趕佢返大陸

根本就係疫情治洗港

易請難送
人一多就有資本清算醫護

最冇心抗疫 老人家一個個死都係因為佢
封關 強制檢疫又唔撚做 經濟>人命
學下台灣啦

不過最後班on9縮左
所以依家被清算係抵死

柒婆先係真攬炒
借個疫情推遲選舉 引大陸醫生

佢不知幾想d人中招
愈多人奶野愈易推果d政策

林奠攬炒之母

比著有得投票選特首，我一定次次投佢。
無佢，世界唔會變成而家咁。

首要政治任務係止暴制亂，所以武肺不能停呀！

又分化

暗黑兵法

我最唔滿意就係林鄭話要引入大陸醫生
林鄭正一冚家剷嚟架

有政府朋友透露過佢基本上6.12之後就痴左同食過精神科藥物令佢出到來見人。
記唔記得佢8月個陣大熱天時用頸巾？ 聽聞佢因為曾經自殘

痴婦

你覺得佢有咩做唔出

正宗人血饅頭
佢一撚定係反社會人格
係佢身上睇唔到一絲感情

換少次針筒你都死啦

You really something
Still laughing
Non stop !

You can‘t stop laughing ?
Pitty young man !

Man ?

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

Answer my question first, please !

呢個女人真係好陰毒好小氣

中武肺死既係老人
後生既有能力一早搵曬口罩防疫用品
最注意衛生既一定係後生/黃
其實佢咁做除左繼續封港/令其他國家封港之外
諗唔到有咩好處

Come on !
Say something !

Boring！

好正常

成功引入大陸醫生同搞衰35+係超大功績

You like cream pie or fat meat ?
Just wanted to know your style.

對呀
但唔明點解仲未有人郁佢

英國又未禠奮佢學歷
美國個邊特朗普又話唔制裁林鄭

因為佢係女人,做咁多過份既事都未有人懲罰佢
究竟咩事

點解仲未有人趕走呢條妖婦

佢根本就係想報舊年俾習總照肺之仇。

舊年香港人企出嚟，搞到個惡法過唔到，令佢無辦法同北京交數，跟住俾習總照肺。

佢咪唔憤氣玩報復囉。

弱智五毛成隻狗咁係度吠

Really ?

Its your dog head !
Am I right ?

Yeah !
Let‘s start again !
Thanks

呢隻病死老人多
似死藍絲多啲

不過好多都返咗佢哋祖國

加速主義好

個臭閪根本一早就有精神病！

TUI

一直覺得係港共政權專登播毒延長疫情

咁叫官員唔飲係正常，但唔認錯係錯，亦係港府加差佬一貫作風

佢有正常過咩...

Diu..咪撚on9,係佢搞到市民雞毛鴨血，咪撚調轉來講！

即係邨民就可以飲官就唔飲得？
佢一直堅稱冇問題咁你飲先係驗明正身
事實上鉛水事件就係比佢拖到過左骨，再之後出份垃圾調查報告就搞掂

班官飲左都唔會發生乜事，逼人飲水的確係侮辱緊人

神邏輯

神邏輯係邊？指教下